中大2橋停留太耐，戰術單一，會被警察包圍同破解

有無人可以諗諗計

唔想見到佢地被捕

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

聯絡唔到現場
唔知點算

點解無人支援

係二橋反包可唔可行？

全世界
開花
燒狗宿
殺狗仔女

消耗戰黎架，好不利
要諗辦法解決果到有好多手足

有冇戰術撚可以出post講下

留意下哨兵資訊 🤔

二橋反包截補及？下面d車排密d

直接用車封死條橋算喇

反包 + 封補給
前後夾

去你最近既狗屋狂攻

要敵方退，要有致命危險，依家黑警根本無壓力，再消耗一定失守

沉晚夢入面我見到自己用花生油呀, 一人一支呀, 灌滿條橋!